失蹤6年頂尖芭蕾舞者 恐遭殺害肢解浸泡硫酸棄荒井底

一名來自全球頂尖莫斯科大劇院(Bolshoi Theatre)的芭蕾舞女舞者，6年前突然失蹤下落全無，俄羅斯警方經過長時間調查，最近案件有了新發展，相信她早已遇害身亡，屍體遭到肢解後浸泡在高濃度的硫酸中，並被棄置在一處荒井底部。而兇嫌則是她在世時的經紀人兼情人。

《每日鏡報》等多家外媒報導，隸屬於莫斯科大劇院的芭蕾舞者德米娜(Olga Demina)，6年前突然失蹤，當時年齡為25歲。

德米娜原本是全球頂尖莫斯科大劇院的芭蕾舞者，但已失蹤6年。
德米娜原本是全球頂尖莫斯科大劇院的芭蕾舞者，但已失蹤6年。
圖片來源 : 每日星報
俄羅斯警方經過長時間調查，相信德米娜6年前前捲入一起堪稱「性醜聞」的照片勒索事件中，她的母親艾琳娜(Elena Demina)告訴警方：「德米娜失蹤前把自己的寶獅(Peugeot)轎車賣了，還給了經紀人一大筆錢」，而在此之前，「她在一筆房地產交易中用自己的名字貸款，也把錢都給了他」，「錢都是被經紀人拿走的，德米娜顯然非常擔心那些照片曝光，才會完全任他擺布」，且最後那些不堪的照片還是被公開了。

警方發現，德米娜生前被捲入一起堪稱「性醜聞」的照片勒索案中。
警方發現，德米娜生前被捲入一起堪稱「性醜聞」的照片勒索案中。
圖片來源 : 每日星報
現年40歲的德扎沃耶夫(Malkhaz Dzhavoev)是德米娜當時的經紀人，也是她的「情人」，德扎沃耶夫早在2012年就已結婚、有妻有子，後來謊稱自己是庫德族(Kurdish)難民逃到德國，2017年在一次國際刑警組織的逮捕行動中落網，之後就被拘留在莫斯科。最近又因為一起房地產詐騙案，被莫斯科法院判處5年半的有期徒刑。

嫌犯德扎沃耶夫(左)早在2012年就已結婚生子，同時也是德米娜的經紀人與「情人」。
嫌犯德扎沃耶夫(左)早在2012年就已結婚生子，同時也是德米娜的經紀人與「情人」。
圖片來源 : 太陽報
莫斯科警方相信，2014年8月20日晚間，德扎沃耶夫在自己住處，有計畫地殺害了德米娜，並將她的屍體肢解後泡入高濃度的硫酸，再丟入一處湖邊的荒井中。警方表示：「該處的搜查工作已經展開，硫酸雖然可能將所有東西都溶掉，但總還是會留下些什麼，只是需要被找出來」，同時也在德扎沃耶夫2012年婚禮拍下的影片中，發現他的父親從工廠購得大量硫酸的證據。

警方同時也掌握，德米娜6年前最後被人看見，是在一處私人俱樂部中為一群富商跳舞，而當時就是德扎沃耶夫帶他去的。

正在服刑中的德扎沃耶夫透過律師否認上述的指控，表示德米娜早有移民到海外展開新生活的計畫，「相信她拿著房地產交易中賺到的錢，躲到海外什麼地方去了」。案件目前仍在偵辦中。（於慶中／綜合外電報導）

德米娜6年前最後被人看見，是在一處私人俱樂部中為一群富商跳舞，而當時就是德扎沃耶夫帶他去的。

俄佬真係好撚恐佈

只推5

點解比interpol捉到

你想表達啲乜嘢
早幾年前新聞都有話
啲跳芭蕾舞跳得好勁嘅
想出道就要 服侍啲高層
所有跳芭蕾舞都係受害者

且最後那些不堪的照片還是被公開了

Where?

比有錢佬玩死左
有錢佬唔想曝光

3

同個經理人講，
一係你幫我埋左佢，一係我搵人埋哂你地兩個
然後掉低錢就轉身走左